有冇人覺得今年真係好孤獨

我仲讀緊書既
今年上半年真係主要stay係屋企
始終學校咩都cancel曬
每日就係stay屋企 開zoom熄zoom
無錯係多左好多時間打機同睇戲
但唔出街唔見fd 個人覺得好孤獨
好多朋友自動無左contact
因為以前見面都係話要約食飯或者去玩
4-6月出返街 7-8月又完全係屋企
到9月仲zoom緊 好似無得回復正常
咁樣既環境下 好似真係會無曬d朋友
無曬所有活動 覺得今年真係好孤單
就算回復正常 都返唔到去以前咁
仲要唔知幾時先可以回復正常
出面班連登毒撚仲歌頌又可以zoom
但係個代價係人際關係疏離又無得旅行
點解仲會覺得開心

孤獨是好事

非常覺，唔知可以點

其實毒撚一個更開心

全部都酒肉朋友 可有可無

冇得同friend食飯行山游水真係好辛苦
又冇得上堂識靚女groupmate

快叫爸爸買蛋糕

依家都可以去人屋企 自己屋企聚會

疫情下多咗時間同啲女whatsapp

我都認清左自己原來冇朋友

爽 全世界同我一樣係屋企做毒撚冇街去我就happy

咁好
因為我唔係好識同人wtsapp
仲有單對單唔識搵話題
所以通常係面對面 幾個人傾計先有野傾

年年都孤獨...

咁係你交際手腕有進步嘅空間喎
好多close friend都係 1 on 1先最多野傾

我同最熟既中同都係要3個先最relax
一單對單我就搵唔到話題
好似要特登諗先有野傾
但係多返一兩個人 或者一大班熟既fd
我又會好健談做返自己
好似無咩完全單對單既朋友
咁樣究竟叫唔叫做close fd

你自己諗下有煩惱時可以搵邊個商量
而佢地又會唔會理你

識朋友冇SOP架
隨緣啦